惟恐車仔不亂 高圖爾斯勸夏神上「馬」

車路士近況低迷，亦鬧出將帥不和的傳聞，其中一個與領隊沙利最貌合神離的，便是早前透過傳媒與這位意籍教頭隔空口水戰的夏薩特。此時，前車仔兼比利時國家隊隊友泰拔高圖爾斯，竟然在訪問中力勸夏神跟隨他，今夏一同效力皇家馬德里。

眾所周知，夏薩特一直嚮往轉投皇馬，加上最近沙利非常決絕地表示若對方想走，便絕不會留人，兩人之間的心病已漸漸浮上面。正當車仔周中大敗給般尼茅夫，更衣室一片混亂，去夏「落車」加盟皇馬的門將泰拔高圖爾斯，竟然惟恐不亂，放話明撬夏神。

高圖爾斯接受比利時報章Het Nieuwsblad訪問時，談到皇馬要尋一個像基斯坦奴朗拿度級數的球員接班，他選擇了同為比利時同胞的夏薩特：「我喜歡他的踢法，也很想繼續與他同效一支球隊，但這是主席（佩雷斯）去決定的事，那不關我的事，我也不知道未來會發生甚麼。」

高圖爾斯當然也不敢得罪目前皇馬的隊友：「其實球隊現在已很有質素，賓施馬最近狀態極佳，今季已轟入17球；加里夫巴利也是出色的球員，但必須要少一點傷患。」

人望高處 唔通留係度打歐霸咩

點解可以咁撚反骨

25到

邊個想成世留係次級聯賽?

牛唔飲水

依家佢個立場尷尬

有件車仔過來的人 大家互相有個照應

身為一個龍門場場失波都夠膽出黎9up

人地自己都講左好多年想去皇馬 洗撚你條25狗加把口講咩

依條真係仆街仔來
自己走就好啦 拉撚夠其他人落水未？

呢個真係一個不折不扣既仆街仔黎

作為一個新仔 表現又差既開季 好意思指手畫腳皇馬買人策略